# 道具類型的規範

通用
 - 道具最大數量 : 99
   - 適用類別: 素材, 消耗, 組合包, 機率道具
 - 怪物機率掉落
 - 寶箱機率掉落
 - 商店購買
 - 商城購買

1. material : 素材
 - 裝備分解獲得

2. equip : 裝備
 - 可放在角色身上
 - 根據稀有度定義強化成長數值, 需要的素材和費用也不同
 - 角色成長相關`能力參數`

3. udefine_equip : 未鑑定裝備
 - 群組道具概念, 但限定裝備
 - 可定義每個道具的獲得機率, 產生器預設會先平均分配機率
 - 事先定義該裝備將會出現哪些派生數值
   - 自動派生裝備產生器
   - ex: atk +10 ~ +13 and crit 10% ~ 13% => 事先產生 16 種派生裝備資料


4. consume : 消耗
 - 藥水: 
   - 回復相關參數
   - 角色暫時 Buff 相關能力參數
 - 卷軸: 
   - 遊戲功能相關參數 (重製技能數, 打折卷, EXP up, 回城...)


5. box : 寶箱 (扭蛋, 禮物, 素材包, 裝備包...)
 - 群組道具概念
 - 可定義每個道具的獲得機率


